香港大學生赴英國 要求英重啟《南京條約》

英國下議院外交事務委員會17日再度舉行聽證會，「瞭解」《中英聯合聲明》的落實情況。多名香港議員譴責英國再次公然干預香港內部事務，而反對派要員配合「作證」，被批喪失國格。

據環球時報綜合報道，英國下議院外交事務委員會17日舉行有關中英聯合聲明的聽證會。香港《南華早報》前總編輯范力行(JonathanFenby)在「作證」時稱，中央政府希望緊緊控制香港政治和經濟，而香港物業市場和零售業需要內地買家及顧客，令香港政治改革緩慢，又稱特區政府比較重視與內地的關係，忽略港人的民主訴求。范力行同時承認在1995年至1999年擔任《南華早報》總編輯期間，從未直接受到來自中央或特區政府的審查和壓力，香港傳媒的內部壓力增加，主要是來自與內地有良好和重要關係、在內地有巨額投資的老闆。在港參與「佔領」英國總領館行動的香港大學學生Hui SinTung及中文大學學生Tang Chi Tak則稱，中央政府多次違反《中英聯合聲明》，包括「剝奪」內文訂明港人能繼續享有的新聞自由、集會自由及普及選舉權利，英國應該迫使中國「履行」聯合聲明並做出譴責，甚至重啟《南京條約》及《天津條約》。此外，民主黨主席劉慧卿18日也通過視像向英國國會「作供」，稱英國有責任保障香港的自由和生活方式。社民連副主席吳文遠早前已在網上透露，他會親自赴英與委員見面。

與此同時，香港反對派議員17日在立法會大會借題發揮。工黨主席李卓人質詢時要求特區政府解釋英國作為聯合聲明簽署方之一，在回歸及之後對聯合聲明所載中國對香港的基本方針政策的落實情況有沒有角色，以及聯合國或轄下機構是否可以監察聯合聲明的落實情況等。香港特區政制及內地事務局局長譚志源回應說，英方對回歸後的香港無主權，無治權，無監督權，不存在所謂道義責任。民主黨前主席何俊仁追問稱，「聯合聲明完成歷史任務，是否代表『50年不變』的條文煙消雲散?」對此，譚志源回答說，聯合聲明涉及簽署至1997年6月30日的時間，而「50年不變」條文是寫於聯合聲明第三條，這是中央政府的聲明，而非中央政府與英國的聯合聲明，因此英方對回歸後的香港無監督權。

全國港澳研究會會員、法學博士宋小莊表示，《中英聯合聲明》曾送交聯合國登記，允許各類國際組織引用《聲明》內容，但不代表聯合國對聲明落實存在監察權。他說，英國國會在極為敏感的「佔領行動」期間，做出赴港調查的決定「非常愚蠢、缺少依據」，聯合國憲章中已列明各國主權平等，「一個國家並不擁有調查另一個國家的權力」。香港城市大學專業持續進修學院學術統籌宋立功也說，英國國會在香港回歸後並未對香港展開大規模調查，僅每半年就香港事宜進行討論，並由英國駐港總領館向英國外交部報告，「這樣的頻率和做法已經足夠」，外交事務委員會的做法實際是添亂，並有干涉香港政治問題的嫌疑。

英美等外國勢力一再插手香港內部事務，近來趁「佔中」之機，插手頻率更是有增無減。9月底，英國首相卡梅倫稱，「英國與中國達成的協議中提到了在『一國兩制』框架下，香港擁有民主對未來的重要性」，10月中旬他又宣稱「英國應為香港人的自由權利站出來」。10月23日，香港民主黨到聯合國人權委員會「作證」，要求關注香港政制發展。11月，當「佔中」行動在香港已陷入窮途末路之際，美國繼「美中經濟與安全審議會」年度報告用了20頁篇幅對港政改胡謅一通外，美國國會「中國問題委員會」又召開「聽證會」，邀請「末代港督」彭定康在倫敦透過視像衛星越洋「作證」，稱西方國家應公開對香港問題發聲。英國外交事務委員會的議員則計劃到港調查，結果被北京拒絕入境。

動議撤回就收貨？907 入機場

動議撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

一齊打經濟戰
抵制藍絲餐廳

終於要來了
南京條約呢個一定要推
推到國際高度關注討論
主權問題

做實事，推

推

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生 - 4/9/2019
9人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

林奠想騙西方國家! 急求文宣做野呀！

請善用起底功能 old news

5年前佔領運動d舊聞, 你想講乜先?

2014年架 睇清楚呀卡梅倫首相

屌係喎
食屎啦樓豬

做實事never too late

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

推
唔可以俾佢個假撤回呃到

你推到今年再做多次就真係做實事

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用

仲差12000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000